預警—共產黨隨時搵黑警扮示威者殺死林鄭嫁禍俾示威者

黑色預警

共產黨見局勢不可收拾，將會犧牲一啲人轉移視線

去中南的殺埋習總最好

黑警殺架

好計!!!

咁又唔驅喎

係就快

GOOD
送埋全體問責官員+共黨ok?

到時民意支持殺警就好笑

721 811
[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

戲本已寫好
721 811
[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

分分鐘就係班G4落手

係就快 吊頸唔該